蘇b不如改名做騷逼，一樣咁淫賤

近四場一勝三負

蘇b